你班男人望住班電子妓女開patreon搵到盆滿砵滿係咪揼晒春呢?

唔緊要，只要你生得白白淨淨個樣似女人，再扮到成個女人咁變做偽娘去開patreon，你都可以好似email咁做電子雞做到上樓

各位巴打唔洗愁無人課金，動物台班毒撚成日都話只要生得可愛，是男的也沒有問題，正所為百貨應百客，就算唔夠你一炮過買樓起碼都可以賺到個首期

最緊要係唔洗再嘈咩女權主義物化女性，今日開始做偽娘搵食物化男性，電子雞不再分男女，只有電子公雞同電子母雞，達致男女平權

仲屌緊人賣相，藍絲廢老啲工會數已經幾何級數上升，PR公司難得捉到個話題就瘋狂開post

拉啦屌

拉

sor9 lor開膠po都變撚咗pr公司

Hi pr

樓主空ac
拉

樓主 五毛 國安 阿蛇 黎

hi5毛

去Chaturbate發展下

同感

同你老母感咩，你自己起翻佢底咪又係一堆垃圾po依家出po講咩都要經你班連衛兵批准?

笑撚死